 14:25, 15 февраля 2019
Путин раскрыл удел «независимых государств»
Президент России Владимир Путин по итогам переговоров с белорусским коллегой Александром Лукашенко заявил об отсутствии в мире полностью независимых государств. Его цитирует РИА Новости в пятницу, 15 февраля.«Полностью независимых государств в мире не существует, современный мир — это мир взаимозависимостей», — сказал российский лидер.Переговоры Путина и Лукашенко начались в Сочи 13 февраля. Планировалось, что в течение трех дней президенты обсудят российско-белорусские отношения, налоговый маневр РФ в нефтяной отрасли, деятельность Союзного государства. В первый день встречи Путин и  Лукашенко покатались на лыжах на одном из сочинских склонов. После Лукашенко назвал сочинские трассы «родным домом».Последняя встреча президентов состоялась 29 декабря 2018 года в Кремле. Они обсудили осуществляемый Москвой налоговый маневр, но не пришли к взаимопониманию. Эту же тему лидеры стран затрагивали на четырехчасовой встрече 25 декабря.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
